如果有一日...

如果有一日
所有勇武都不幸被拉了
請大家都鼓起勇氣企出黎
全民勇武
真革命
如果唔係
前線將面臨清算，八年，十年，甚至終身監禁
香港人將面臨大規模換血，監控
請大家企出黎
為正義勇敢一次

全民勇武

尼日不遠了

明白大家都未有勇氣住
但如果真係有尼日
大家一定要企黎